夢境嘅世界係最美好，不過更美好都只係一場夢

好想再次夢到同佢一齊

嗚嗚嗚

雖然夢入面唔一定happy end，但係見到佢已經係個值得開心一個月嘅美夢

我已經好耐無夢到佢了

可遇不可求

跟蹤

每次夢到佢都會知自己發緊夢
但訓醒果下幸福感再加失落感好矛盾

晚晩都夢到

沉咗咁耐都搵番